### Завдання

1. Налаштувати безпеку в Jenkins (встановити плагін "Role strategy"). Відключити анонімний доступ. Створити користувача-адміністратора (з усіма дозволами) та користувача-розробника (дозвол на збірку проекту та скасування збірок). Додати облікові дані Jenkins до файлу Readme у вашому git-репозиторії.
2. Налаштувати збіркову роботу Jenkins (пулінг, виконання тестів, збірка), щоб вона вибирала ваш репозиторій і використовувала інтервал пулінгу.
3. Встановити SonarQube. Налаштувати Jenkins для використання локальної установки SonarQube. Після збірки проекту Maven виконати аналіз вихідного коду за допомогою SonarQube. Використовувати JaCoCo для аналізу покриття коду.
4. Jenkins повинен розгортати ваш додаток (після успішного проходження перевірки якості SonarQube) на вашому локальному сервері Tomcat. Будь ласка, використовуйте плагін Jenkins Tomcat Deploy.

#### Загальні вимоги

1. Jenkins повинен збирати ваш проект згідно скрипту збірки Maven.
2. Проект (додаток, який ви розробляєте для модуля Rest API?) повинен розгортатися на вашому локальному сервері Tomcat за допомогою роботи Jenkins.
3. Jenkins повинен бути інтегрований з SonarQube.

#### Вимоги до додатку

 - Інструмент збірки: **Maven/Gradle**.
 - **Сервер Tomcat** - повинен бути встановлений як служба та запускатися автоматично.
 - Фреймворк для модульного тестування: **JUnit** (перевага має версія 4.x, але можна використовувати 5.x).
 - База даних: **PostgreSQL** (перевага має версія 9.x, але можна використовувати 10.x).
 - Сервер для постійної інтеграції: **Jenkins LTS**.
 - Інструмент для аналізу коду: **SonarQube**.